最新地鐵狀況

最新地鐵狀況：

暫停服務
尖沙咀站 至 荃灣站
黃埔站 至 觀塘站

銅鑼灣站 至 鰂魚涌站
北角站 至 調景嶺站

將軍澳站 至 康城站
南昌站 至 青衣站

九龍塘站 至 羅湖站及落馬洲站

紅磡站 至 柯士甸站
錦上路站 至 屯門站